眾裏尋他千百度英文點講

有個鬼佬同事無啦啦指往句宋詞
眾裏尋他千百度
問我點解
我應該點樣霸氣回應

baidu

I Found Him In BaiDu

many places find him thousand baidu

I googled him

我驚佢誤會左

眾裏尋他千谷歌

百度一下

I look for her in vain.

find him 1000c

百度一下，你就知道

Damn, that motherfucker is so hard to find

Looking for him at extremely high temperature.

Find him in crowd from ten baidus

In

where are you now
was it all in my fantasy